黃大仙警察宿舍多人吸入催淚彈不適

抵撚死啦
大快人心

Very nice

你老公射鳩你啊

一班狗索到欲仙欲死

害人終害己，班狗明未呀？自己食返啦

禍必及家人！

抵撚死

有咁耐風流有咁耐折墜

老婆同老外扑緊野，老公捉姦射催淚彈

黃大仙真係一個好玄既地區

恭鳩喜曬

黃大仙顯靈

我無野講

黃大仙睇住大家一放次次都反方向

有請小鳳姐

入面有好多黑警屋企人，以及呃政府宿舍家庭

次次都吹反方向顯靈了

good

你老公終於射你喇

抵撚死啦

well done

黃大仙廟都搞 當黃大仙無度

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

笑出聲

抖緊既休班警抖唔到
屋企人都食埋屎

黃大仙呢區真係黑狗惡夢
得罪哂街坊
一入黎即刻比街坊圍抽

好人好者就唔會中到催淚彈啦

good job

好人好者點會中TG

黃大仙又話係紀律部隊宿舍？

係屋企啊啦

報應

後果自負

共沾法雨 XD

唔係我住間宿舍，隨意射

咪叫左你關窗

禍必及家人

比大家射完，中出完
而家比你老公射番，super

警嫂俾其他人射得多
老公終於射番次

警犬OT 警嫂3P

有病唔好睇醫生

三期過希爾頓橋 有便衣mon住條路 可能準備從文化博物館一帶入沙田夾攻

分享 - 1413654
沙田防線要人 重post

Check下又好似係

係...入面有消防同海關
講過幾次，但無人聽

有無人可以拋返粒彈入去

（發夢）

karma

大仙顯靈～

全部扔返哂入宿舍

要怪就怪黑警，佢地可以選擇唔放

黃大仙多謝哂

現眼報

倒不如…

驚唔好出街啦
oh shit 係屋企。。。

笑死

黃大仙廟顯靈

如果唔係啲狗，點會有tg

仲差d，有冇宿舍d狗死？

市民深表遺憾
予以強烈譴責

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

抵死！

黑警係人民公敵！

其實真係好危險，依個行為究竟會係令佢地屌黑警亂放
定屌示威者，真係未知之數

黃大仙:你班仆街明知我唔食毒煙,咁就等你地自己食返次啦

大仙顯靈！關公保佑！

真．攬炒？

時辰到了

堅係if we burn, you burn with us

幫佢哋醫治下

住咁高都不適，樓下d 人 咪死得

所以建議唔好用催淚彈，用象膠彈

吸小小煙就嘈
依家d 人 真係唔捱得

前線手足夠唔夠力將啲蛋掉入狗宿？？？

Congratulations

黃大仙Orz

大義滅親

好波

要屌咪由佢地囉，呢個時候仲會影響到民意既都只不過係牆頭草

有無球拍

咪撚叫救護呀

傻撚左係民居隔離玩火?

啱㗎啦就係要搞到佢哋情緒崩潰

後果自負！後果自負！

好人好者唔搞事點會食催淚彈，肯定係暴徒

成個下村比佢熏到成屋都係味
我老豆屌晒鬼咳到仆街

除左講抵死唔知講咩好

驚就唔好開窗

狗仔狗女
黑警死全家

黃大仙呢個地方嘅經歷真係特別神奇，係咪真係有黃大仙庇佑

零負評

最撚慘係住喺嗰到嘅其他紀律部隊啲家屬

火魔法師唔好係民居附近放魔法

撚會有事咩 成班街坊帶個口罩落街食到應一應都未洗入醫院 擺明班狗嘅屋企人濫用救護車 去醫院避風頭啦

謝黃大仙彰顯公義

想瘋狂正評

8成都係狗住，狗會優先派上去呢d 宿舍
消防同海關有自己特定既宿舍
建議可以留意多d 老豆搵仔既channel

今晚老公使唔使跪玻璃

有其他紀律部隊架。唔好殺錯良民

狗咬狗

推

喂黃大仙食香燭以外嘅煙
預咗

自己人搞自己人，心涼

借機打姦夫

Push

啱啱掟完入廟就出事

果日掉玻璃掉得咁開心

開心遊樂場

大快人心

黃大仙一役欖炒新攻略，狗屋家人局住食彈

放火有咩用？ 消防6分鐘就到，，

真係好催淚

今晚有人冇門口入囉

笑死me

好唔好味呀？
係屋企ge味道

扺撚死

有時真係忍唔住笑

你老公同埋同事一齊射鳩你呀

抵撚死！

紀律部隊宿舍都講成咁 毒果

冇犯法又點會被射喎，抵啦

最緊要無上裝 食到應一應

真係tk

push

終於到黑警屋企人受翻

圍牆好矮，好多都掉番入去

咁入面d老鼠,小強點算

爸爸一槍射到你入醫院

抵呀屌你老母

今朝射廟呀拿 關二哥皇天擊殺佢地

好想問下d臭雞你老公射得你high唔high呀

睇完覺得好L爽

黑警有報應。
陷家剷就最開心

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

禍

索一索，舒筋活絡

耍大量物資黃大仙

害人終害己

黃大仙好波！

呢個時間入面應該都係狗乸同狗仔狗女多
俾狗族受下啲煙咪幾好

你老公老豆射你呀

新界出黎又快，九龍更加唔洗講

示威者釋放催淚彈！

麻包袋！

鳩射一通

大仙發功